召集所有喜愛周國賢既面孔 (2) 今次冇錯卦:(

official Facebook:

official instagram:

Official Youtube :

Fans page:

周國賢1979年出生於香港跑馬地養和醫院，有一弟與一妹。1993年，13歲移民紐西蘭，已與他三位好友黃曉暉（Goro）、貝祖貽（Joey E-Pui）與貝祖銘（Jerry）組成樂隊Zarahn，更開始作曲，在日本兩年時間即結識了來自韓國的同學李美英，2002年兩人即定居香港並結婚，現育有三女。

2016年全新EP《風起》
發行日期：2016年12月21日
《風起》- teaser

/ 愛比死更冷 /
愛是最深刻的瞭解 也是最真實的映照
彼此懂得的剎那溫暖 無法拯救破碎的靈魂

/ 大人的科學 /
大時代要殞落 並沒有什麼道理可言
與其尋根究底 不如一起搖滾5分鐘

/ 消化不良 /
這城毒氣瀰漫 需要齊心落力排毒！

/ DreamCatcher /
愛是全人類的夢想
你我都是眷戀愛的追夢人

/ 今生不回家 /
可以回的 早已不是從前的家
但我對你最深的愛 依然是守護你到最後

/ Children Song /
最後一首 也是最重要的一首
願你永遠如孩子般天真

歷年專輯發行日期
2004年03月18日 周國賢同名EP
2004年11月26日 溫室汽球
2005年11月10日 光
2009年06月22日 College(新曲+精選)
2010年10月28日 Implode
2011年07月20日 This Is Not The End
2011年12月22日 Project December
2012年08月21日 Live A Life
2015年09月08日 We Fight Like Kids
2016年04月18日 Children Song
2016年12月21日 風起

Zarahn 時代
2006年10月17日 十二優
2007年04月03日 12A Acoustic
2007年09月28日 怪誕城之夜 Tales EP[/quote][/quote]

經典作品
地下街

目黑

《有時》三部曲 有時,重逢,星塵

今生不回家

推銷員之死

近年live
21首曲目精華合輯@ We Fight Like Kids 2

漢城沉沒了@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

理智與感情@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

愛比死更冷@ Endy Chow Play Live 2016

周國賢寫俾其他歌手既歌
塞車

夠鐘

動物農莊

True Romance

有冇link

表情撚

搵唔到俾你

留名

巴打們 可以有d遲 不過可唔可以加埋我入個google drive到？
brianlo626@gmail.com
最近好沉迷腎仔嘅歌 尤其係今生不回家 聽到好感觸

hello~留個名

留名
我想知周仔fb fabs page 嘅admin 仔係咪有上呢度？

真名上連登

開左3 次先岩

Sor

應該有

評已正

其實可唔可以整合下周爸爸離開香港個件事同佢患抑鬱依件事既詳細起因同經過 好想知到底咩事

佢喺fanspage覆咗喇

(hello admin仔 我叫悶有時

出名了

其實我覺得佢每次彈出彈入 都沉澱左唔少好歌出嚟
今次嗰首愛比死更冷真心正

對唔住呀咁多位 我下次開(3)會一take過

依家日夜不停咁loop愛比死更冷
唔會厭

洗咩咁呀
上面有果堆介紹都唔易整㗎
第一次做梗係有啲漏流

大家覺得今年有無機開紅館show ?
等到花兒也謝了

admin 仔好比貨
有時好多周仔嘅野都係佢果度睇到
唔好忍手 入黎一齊討論下啦

Fans page個post下面有幾段有講
有啲周仔都有喺電台講過
有聽曬應該會整合到

推一推

到呢刻我都不敢相信助手之亂

唔洗信 信腎便可

識佢咁耐，除左出碟時間之外都無呃過我地

in胃仔， we trust!

腎仔

終於揾哂咁多隻cd (係差隻光特別版）
揾左足足兩個月
之前係咪有巴打有google drive share?
可以加我嗎？ kw4e18@gmail.com

兩個月就揾得哂咁勁
你本身爭幾多隻

說好的紅館

好勁

等緊九龍不敗

本身得we fight like kids 同風起咋陰公

勁呀
我都想問係咪有個巴打share過個google drive
因為我遲搵到呢個post

其實好有運 有人一次放哂白EP live a life 同is the beginning 比我 佢有埋光(特別版）但幾多錢都唔肯放

我有光特別版

放唔放

唔好意思唔放集碟個插畫集d畫好正
而且因係有我最鍾意首漢城沉沒了

好想要個三隻歌無損

用隻全新光(普通版）加錢同你換都得 如果你ok

no啦中學回憶黎 我都有齊佢d碟 (除左最新個隻)

好 想問下個google drive 有冇半醉人間 七味粉 無損？

強烈推薦 相好
J到出血

懷內已是最好的不必往千里覓更好

呢首好少唱live
所以上次925聽到前奏起嗰下完全唔敢相信

加左

唔該哂！

想問下213 Mass landing live 係咪冇出過cd/dvd?

冇

好想聽世界從此多了1分鐘

琴日終於買咗風起，雖然喺Spotify down咗，但有碟喺手嘅感覺真係好啲

巴打加埋我
brianlo626@gmail.com
唔該哂

213只有放到去各個網上音樂平台，KKbox有埋片睇不過有啲有畫無聲 ，Soliton以前仲有埋Glamorous Sky聽，不過呢隻碟啲聲錄得好差，我自己好少開嚟聽

youtube都有 不過畫質就麻麻地
glamorous sky都有d現場片
上次去red mr有得唱

腎仔去左中大？

ys

中大睇完show

好想聽佢live唱星塵

有冇試過一次唱晒三部曲

我都好可愛

moov live試過一次 都唔錯

佢唱咗咩歌？

之前聽腎仔講話一次過連續唱哂三部曲 好似感覺上有啲悶

幾時紅館 說好的紅館

佢:[一次過唱哂好chur 我開live係唔會唱呢3首 要等喺嗰個好大嘅地方先唱 你地想像下望住d星星。。。]
有一次facebook live講過大約咁嘅一段話

紅館幾時批啊
我地要睇住星星聽三部曲 (同埋肌肉

可以加一嗎
jj11499jeff@gmail.com
thx

佢開幾多場 我睇幾多場！

時空同童夢係咪只有得網上聽/itunes 買？
覺得時空好正

係兩隻都好正
鍾意腎仔其中一個原因係佢好重視童真
children song 童夢 公仔箱

點上到紅館呀

你係咪傻咗 佢根本一早就要上紅館
夠晒實力 只係差個機會

坤哥都上到

手動四面台

好中意周國賢

hkglemon708@gmail.com 唔該曬巴打

加埋chriswongovo@gmail.com 呀 唔哂哂你

請問係咪有光特別版
賣唔賣
唔賣嘅話share得唔得
pikaaaaaaaaaaaachu@gmail.com

Lm

一個人都冇

youtube有好多人cover但d質素好參差

其他人cover即刻冇咗腎仔唱個隻feel
有啲野係得佢先演譯到

識得個鼓佬Jerry 做左機師

佢之前有個訪問講children song嗰陣好似講過

咁撚勁

有人

好似終於揾到光(特別版）

係，佢今日facebook po左同周國賢食野😂

不過純音樂個個又幾好聽

有冇人覺得首密封罩好撚正
雖然唔係太熱門
我再也不會傷心 同時沒法再興奮

原來 漢城沉沒了 係光(第一版）同 第二版 係有分別
啱啱先發現

呢首歌聽極都唔厭

有咩分別

好期待腎仔首守口如瓶
好似有少少中國風？

新電視廣告出街了
children song廣告歌

啱啱睇咗

之前facebook live藍奕邦有唱少少
係中國風
聽少少都覺得正

個音樂好似有唔同
唔知係耳殘定點

第二版係有重錄過
繼續發掘下，仲會有其他新發現㗎

Zarahn佢哋今晚開Party Farewell舊Band房
屌十年啦，終於再聽到佢哋再玩Honey

冇呢兩隻碟
有冇人知平時joox嗰d係邊個version
或者youtube邊條片係第一版第二版
mv嘅聲又係邊版呢

我都冇碟
同埋Joox嗰兩個version聽落好似冇乜分別

我諗第一版嚟，第二版多三首歌，大部分網上音樂平台都係得八首就應該第一版嚟~
Joox應該只係重覆咗...

其他歌都有重新錄？

巴打share 個google drive 係第二版黎

無記錯仲有一兩首有重錄過(好似係)

其他專輯有冇話第一版同第二版唔同？

唔怪得我用joox聽黎聽去都一樣

我諗都有機會有，但當年係訪問有特別講所以知道
年代久遠唔知有無記錯，無記錯漢城同東區酒廊有重錄
搖滾叛徒本身想重錄，不過最後唔夠時間
我想聽佢玩搖滾叛徒呀

goro幾勁

zarahn band room farewell

可以加埋嗎？kelvin.asi@gmail.com

正到痴線

推銷員之死

留名留名

腎仔fb出咗幾張守口如瓶同手口並用嘅新相

你地買cd 會唔會買兩隻一樣？ 一隻開黎聽 一隻唔拆？

呢件事好奢侈

話說 巴打追返哂d舊碟
每隻平均要幾錢 會唔會炒到好貴

新碟幾時出

都幾貴！College $300 project december cd ware house 有得買 同名同温室就180 per one
is the begining, white ep , live a life, zarahn 十二優夾埋650
Black EP $268 光$99 implode $268
光(特別版）勁貴

啱啱先出完

ff 希望有2nd version
收錄joox live

google drive可唔可以加埋我？
redgo228@gmail.com
Thanks!

新碟有排先再出啦
新歌都未有

求加呀巴打
ctcheung2515@gmail.com
唔該哂巴打

守口如瓶

等咗好耐
希望快啲快

推

有無人知live a life邊到有得買

我知

周不時去下啲二手店撞下

好

有冇人有買children song 隻single?
除左隻碟 入面仲有啲乜？ 買左風起 值唔值得買埋single?

除非不去問結果 仍可以是天堂

做乜叫春

早兩晚佢冇啦啦同我講做一世好朋友
其實好驚佢睇到呢個post 佢又有上連登又勁鐘意腎仔

有多首earth version
幾十蚊買抵唔抵見仁見智啦 但腎仔所以我買

earth version 唔係風起hidden track 都有咩？

係咪有巴打追曬d碟？可唔可以話我知邊度搵到zarahn果兩隻？

係一樣架 入面淨係得張扣住隻碟嘅圓形歌詞卡
買嚟儲 不過張碟好薄好易摺到

zarahn 有三隻 你要邊兩隻？
我知邊度有怪誕城之夜

值唔值得買

想問下邊到會有collage

想搵返怪誕
另外兩隻係咪講緊12優果兩版？

冇話值唔值嘅 如果買嚟收藏 巴打好似齊哂其他碟

六七十蚊又唔係一個大數目 不過真係買嚟擺
亦都唔會play隻碟十分鐘內聽完

yahoo拍賣早排有 但係唔平

College ebay 有全新 快啲上去

全新怪誕淘寶有 好平

其實大致上齊 但例如温室氣球 我只得第一版

光 （特別版） dc fever 有

live a life yahoo拍賣有

所有碟所有版本全齊
但我想要派台碟 ，尤其無出碟嗰啲同覺醒字幕組，有一句歌詞唔同㗎~
(不過入咗Wow Music之後派台碟不是夢啦，專出Single賺錢，根本Children Song嗰隻係派台碟嚟 )

黎緊有機會後台見到腎仔，帶定隻碟去睇下簽唔簽到名先

真fans
不過隻白色EP 花花地

聽日去買埋隻children song single 佢先

佢張相係第一版嚟

我想要第二個版本嘅漢城沉沒了同半醉人間咋

我曾經問過佢 佢話係有半醉人間個隻黎

依家勁歌金曲有腎仔

睇緊

好似仲要唱children song?

Btw 佢岩先唱愛比死更冷個live真係麻麻

miss 左

冇睇呀

佢唱live 的確唔係好穩定

但佢舊年9月尾場concert唱得好撚正

冇飛

紅館講左幾年 到底有未
有幾多場睇幾多場

尋晚又唔記得睇

mytv重温
不過而家未有

頭先J2嗰集唱埋Children Song

Mytv 依家可以重溫返

聽日睇

有冇人好鐘意 大不了 呢首歌

有冇人鐘意物極必反

今日狂聽七味粉
好正

前排係咁loop 冇停過
而家有啲悶

有

我都好鐘意

拆左隻single 入面係咁

冇衝動想去買

其實有啲貴

愛若要這樣徹底

「周國賢亦有一首名為”地下街”的作品
以日本的地下商店街作題材
歌詞大概是關於一對私奔中的情人，很怕被別人發現的主題
Wyman借用私奔男女對周邊環境，怕被人發現而惶恐不安的心理
寫到他們寧願潛入地底避過世人眼光，從而繼續愛情生活
當然，現實中無可能地下街沒有人
但黃偉文在歌詞當中，是喻意情人溶入地下
消失於地球當中，而地下街便是這個沒人的神秘國度
這首歌的歌詞同樣用大量日本地名入詞，甚至以日本食物交通入詞
令整首歌曲更加精彩及吸引
可說是比”漢城沉沒了”寫得更好
可是這首歌與”漢城沉沒了”的主題亦相類似
篇幅所限，因此不在此作詳盡介紹了
有興趣亦可以到YouTube聽聽」

最近狂聽地下街

以前剩係煲目黑 有時 密封罩 十四天 離魂記 極樂

地下街識聽一定聽呢個version

無錯 識野呀巴打
世界級version

呢個version 係咩來源？

呢個係佢喺2011年自己錄嘅version
佢post咗係自己official嘅YouTube channel 到

唔怪得收音ok

理智與感情都唔差

重逢好撚正

赤城千葉正到仆街

係呀！正到癡線

也許不應該只為昨天放棄現在

個人最愛東區酒廊

有冇人鐘意聽初戀殘酷物語？

也許不應該 只為昨天 放棄現在
未可記載 情人像如歷史般刪改
人大了不懂愛 誰會懂不愛
開過的花 如城內舊照 當天戀過 今天已不再

December vet

感情 如同等搭地鐵 人別越過底線

無意中搵到一張腎仔細個嘅相
好得意

年輕人們個intro真係好j

陽光燦爛的日子（sunshine version) 同今生不回家個前奏都幾正

咁多年 國腎仲未回塘

越戰越勇 好期待睇佢再拎男歌手

那天跟我說 男人滴血不准喊

鍾意半醉人間多啲
將眼淚抹乾 發覺這杯清水更耐看

然後強裝甜蜜快樂

如今想見你 沒一丁點方法

唯盼在他日其他酒吧有遇見一剎

我們以為深愛過

endy ogenkidesuka2 放咗嗰晚zarahn bandroom嘅live上youtube
有個幾鐘
地下街

兩個version 都好正

硬係覺得原版個feel唔啱

反而好鍾意原版嗰種接近嬲嘅力度
英文嗰段

between,但係個mv部htc出現得好亂入

雖然兩個版本都正，不過我始終都係鍾意原版多啲

今日買到全新Implode 99$...
但我柅買Live A Life同College

係咪cd warehouse?

係

近排行過幾間都有

昨天 朗豪坊大mon 播今生不回家mv

終於唔播泡菜歌

咁難得

今日係荃灣買到

December version 個感覺好似釋懷左咁

原來有d咁既事 我淨係聽佢d歌。。。

上次中大表演
氣氛幾好

跑多咗步係其中一個原因
另外 佢之前話佢離開香港嗰段日子
成日揸佢架舊車嗰陣會一路播一路唱Eason嘅歌
嘗試學佢嘅唱歌方法
之後發現自己原來一直以來唱歌嘅方法係錯嘅

吊我都想同佢合唱

係好左 9月live係幾好
但都係愈唱愈沙 聲帶好夾
但都係特色黎既

9月live真心幾好
初時都有d擔心
一聽佢開聲唱真係估佢唔到
狀態竟然咁好

要keep住

如果出返隻地下街嘅mv 就好啦

我要星塵先

屌 有條人話放live a life 比我 而家冇左影

地下街佢自己講過話會整mv架 不過幾時就...

btw 有冇人今晚去睇show

係會場啦

pish

如果可以再錄路人甲就好

見到佢話take me back to 925 我都好掛住925
紅館呢

如果唔係今晚要趕住做功課 已經出咗去睇腎仔

周國賢 周國賢 終於痴左線～

睇咩?

今晚佢喺poly出show 好似唱3首歌

btw 今晚佢表現點?

同問
我都唔得閒去
不過睇咗fans group 啲片，其中兩首係愛比死更冷同大人的科學

唱左小國英雄 大人的科學 愛比死更冷 同children song
現場都應該有好多人想睇佢 但唱啲歌好似太冷門
無乜人一齊唱

小國英雄真係唔係好熟 大人的科學點樣合唱

所以咪無人跟住唱
佢話唔玩目黑呢啲個個都識既歌
不過今日高佬都係到

叫極都唔唱地下街，不過彈咗幾聲黃金入球

小國英雄同大人的科學好難 甚至冇乜可能合唱到

d歌詞密到。。
唔係唔想一齊唱 真係無能為力

fans group個admin放咗4條片上youtube
冇去嘅可以睇返

今日搵佢簽左名好開心
勿相認

我都想

見D人唔係首首歌識
而自己隻隻都識 覺得自己老左

推
有冇人同我一樣都鐘意腎仔隻光

好鍾意小國英雄
佢應該係去多年輕人嘅show先唱呢首

佢好似好耐無唱十四天

離魂記

床邊

成日覺得呢首歌好mk

細個嗰陣因為呢隻歌所以入咗坑

細個係mk 仔？

唔係啦
嗰陣小學雞一隻 淨係覺得首歌段chorus好正 成日喺到哼
之後就開始追腎仔嘅歌

大家不知所措

愛比死更冷係咪派左台 好想有mv

係呀最近派咗台

我係 今生不回家 粉絲

我有次聽今生不回家聽到喊咗出黎
成首歌嘅歌詞有好畫面

可以套落好多情景度
例如而家嘅香港

所以首歌真心正
開頭段小提琴前奏營造咗成個淒慘嘅氣氛

整到個人Sad左就開始唱

初初聽麻麻地 聽聽吓上咗癮
首歌係會牽動到情緒
最鍾意 [切一半山給你 切一半海給我 有些愛無人願收]
加埋個mv都好好睇

其實live a life 1st version 定2nd version 炒得勁啲？

有咩2手鋪推介

最近好鐘意無顧慮的親密

漢城

誰又無辜 受苦
一起簽過婚約 死去也同赴
貧病我都 分一半 怎麼你 只誇張你苦

Live A Life同College究竟邊到有

我都想知

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

College Ebay 有全新

其實二手鋪最有機會係有 光（第一版）/ implode ( cd warehouse 有一手)
其餘個啲都難 可以留低電話比佢地

至於live a life 就 真係等下Y拍 或者上forum 開 徵post

我依家都係喺Yahoo!尋寶

你唔係齊哂啲cd?

我得好少

有邊幾隻

早排喺facebook嘅cd交易區買到全新嘅 光 (第一版) 賣家好似有唔只一隻 有興趣嘅可以揾吓
呢D facebook group間中都有二手嘅早期碟 早排買到隻 同名ep 又唔貴

bma年代嘅碟 project december同implode應該比較易揾 之前都喺cd warehouse 入手咗 project december兩個version都有

ig #周國賢 #endychow 好間中都會有二手cd 之前就買咗隻有簽名嘅live a life

希望大家都買到心水嘅碟

係呀
揾賢仔啲cd 係要好有耐性
特別係黑白ep 同is the beginning version

係iPhone買左做鈴聲，係iPad要另外再買架！？

求加
aichtso@gmail.com

Ipad 買乜鬼聆聲

咁係屋企有時iPhone充電會用iPad聽電話架嘛

冇得自己架原來
用左咁多年iphone 都唔知

好似有辦法唔JB入

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散聚了 或半途遇上了大霧

[quote]開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散聚了 或半途遇上了大霧[/quot］
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散

今生不回家真係好撚正

腎仔 係咪冇搞風起簽名會？

好似冇呀

Demo version 同原版完全係兩個feel

有無人知邊到有唔洗經電腦用嘅cd player
今日行過無印見到1380 好貴

好想聽風起hidden track

Children song earth version 腎仔嗰段聲嘶力竭正到

唔清楚

好幾年前怕CD機絕跡，所以買咗部Cheap Cheap Sony看門口留念，好似都係三四百

不要再說了

係咪好大部個啲有埋收音機功能？

呢部

如果要收音機大部家用嘅可以睇下呢部，利申先唔知呢部好唔好㗎，不過見之前幾多報導，唔知你無印係咪都係黑膠+CD機，呢部都要1200但可以玩埋黑膠碟我覺得都OK，可以買埋Joey隊Anwiycti隻黑膠聽

就係想買呢啲簡簡單單

勁貴嘅muji

a new world if you can take it

真係唔明
點解一個咁高質既人咁少人識

不過佢好多歌我一開始都覺得好難聽
聽聽下覺得正到仆街

因為好多人主觀地覺得腎仔以前live唱功唔掂 就一味用呢樣野去屌佢
話知你首歌有幾正幾有深度

明明近年live已經進步咗好多

有冇巴打有目黑純音樂,求分享

例如搖滾叛徒

有無去鴨記搵下？

佢好多好聽既歌都唔係行主流
最鐘意物極必反同離魂記

有冇人鐘意聽灰色小飛俠
首歌個旋律幾正

佢講過離魂記原本係會PLUG架

周仔成日出show都係得支結他solo,有d歌晒咗，例如公仔箱

Me

有冇人覺得地下街聽落好似好sweet,但實情好變態
好似綁架左個女仔咁

真係從來冇諗過綁架

完全冇諗過
第一次見人覺得係綁架個女仔

係咪諗多咗
反而會將 《回去哪要時光機器》 嘅 [商店街之中你跟他抱緊] 嗰度個情節mix埋
硬係覺得係同一個故事
雖然唔同人填詞

喱首歌應該講偷情喎

沒有找到出口

我終於齊哂所有cd 所有version

求分享

始終都係鍾意舊時既佢
今次復出後淨係鍾意失散時光同愛比死更冷
舊時d歌襟聽好多
新嗰d好易厭

個情景係一對情侶落左地下街,所有人都唔知佢地去左邊,之後個男仔仲同女仔唱:迷宮之中你必須跟我好

"小小戀情 若然被擒 就會結束 難逃被責問"
未必係普通情侶

我們都不是無辜的同今天不回家對有共鳴既人黎講聽極都唔會厭

同目黑一樣係偷情

地下街喱個歌名好似已經有唔見得光既意思

晏啲

開藍館未呀屌你老母

佢風起 我仲未厭

我都仲日日loop緊隻風起

佢地私奔驚俾人地發現

目黑講異地戀喎
係咪我睇得太表面

我覺得係地下情既心情啫

想搵個無人識既地方拍拖，但又好驚撞到熟人

無可否認舊嗰堆歌真係好襟聽
好難會有啲歌loop咗咁多年都未覺得厭

我都覺得係講緊異地戀

同ex去過日本旅行聽目黑同漢城沉沒好鬼入肉
仲要之前有次就分手sd左首我們都不是無辜的+千字文挽回 雖然一齊返最後都分左手
好想腎仔快d開演唱會

Between 聽完目黑直落聽雷克雅未克真心幾正

力挽通常都唔會有結果

lm

我淨係想要光特別版

無非要給你跟我製造環迴迷路 沒完沒了

你想我post cds d 相？

因為你必須跟我好.. 係幾恐怖....

你同個人真係相愛既話唔會咁講野吧...

應該係情侶之間間中會有少少命令式嘅說話 同埋表現到好著緊咁

就好似一方病咗 另一方話 你同我食藥之後瞓教 唔好周圍走咁嗰種

控制狂與被虐待狂

一到選舉依d日子，就會想聽小國英雄

啱啱先聽完

嗰隻so into you 係咪得demo版本？
嗰次係youtube聽到好正

Yes

唔知佢會唔會出返隻碟 入面嘅歌係唱翻作比人嗰堆

都好恐怖.....

不過如果係周爸講

Hello~ 上嚟睇post嘅Admin仔
快d開個ac一齊吹水

記得上次有個巴打想要目黑純音樂
之後admin仔好快手post咗上fb

有時好正

係咪fb 個個admin?

係啊 同埋ig @endy.fans.jai 嘅admin (同一個人)

周爸最近有咩新搞作
愛比死更冷好似冇咩迴響

周爸fans留名

幾時出守口如瓶

日日loop愛比死更冷

又係佢同小克嘅作品

加埋我.thanks
siuyu886@gmail.com

加埋我thanks
hungchun228@gmail.com

可以加埋我嗎 唔該哂
Christychoi1999@gmail.com

加埋我 ffhk0919@gmail.com 唔該巴打

其實我淨係想要光 特別版

其實風起裡面最正係愛比死更冷
但係最耐聽嘅 我覺得係 dreamcatcher
聽頭幾次覺得一般
但係之後愈聽愈有味
有冇人一樣？

我反而係最鍾意今生不回家
大人的科學我開頭唔係幾接受到
不過聽耐咗又覺得ok

推
腎仔話想re-run 925 或者出返張專輯

925play live會唔會可以好似my mass landing咁有官方版？
好想狂j

腎仔有衛訊廣告

告一段落

唱Children song 嗰個廣告？

買左碟第一首鍾意就係dream catcher
可得我比較愛聽較簡潔既編曲
同children song 個feel一樣
愈唱愈有heart 個種層次好正

放隻張氏情歌我J下先啦

我都想知 成日以為差唔多到佢點知一等又過左幾年

之前fb live唱

果隻得半首

dreamcatcher愈聽愈正
前塵告別了但花火可細數

其實有冇人好似我咁想同周爸爸傾下計
btw 同爸爸吹下水應該幾好笑

我呢啲笑點低嘅人同佢傾計 實笑到停唔到

腎腎好搞笑架咩？

腎腎好型仔

佢次次訪問講啲野都好鬼死搞笑

有冇巴打講下 失散時光呢首歌

好似係講佢自己嘅故事

九展果次講到喊晒
好似話有個朋友反左面

好後悔冇去

Admin仔share 嗰段灰色小飛俠
腎仔當時好年輕 好似少咗份依家見到嘅滄桑感

嗚呀呀呀呀 腎仔幾時開紅館呀 mass landing之後嘅每次演唱會都有緣無份，好想睇呀!!!!!

佢啲飛難唔難買？
我一次都冇睇過

佢之前果D 場細，場數少
好難買

如果紅館唔知會唔會好D

咁啲黃牛炒到幾錢？

我都係一次都冇睇過

你就好啦

應該就唔難買

925嗰次唔難買 之前就唔知喇

早幾日投咗

點投

依家第一輪投票過咗
不過你可以上論盡音樂個fb page睇下
佢係要用google ac login入個google form到投

投腎腎

我投埋大人的科學
不過入唔到圍

［LIHKG知識＋］你有幾熟悉周國賢？

有冇人識答

識唔哂

有一兩題唔識

「周國賢直言正忙著網劇拍攝工作，之後亦會有電影要拍攝。他期待公司新方向明確後便會再度活躍樂壇」

有樣野想問
之前呢度有巴絲話光第一版同第二版嘅漢城沉沒了係唔同version
咁college入面係邊個version

version 1

好想聽version2 有冇人知邊度有

夠鐘最後果度爆發仲正

今日碌 youtube 突然睇到...

佢真係好得意

成個大細路咁

何事落到隻收場

Pish

push~

好掛住
好懷念嗰晚嘅true romance
隔咗半年 仍然妄想緊會有官方片段流出

有兩首架喎

今生不回家Demo version 同Children Song Earth Mix

不斷loop

特登cut咗兩首歌出黎係咁loop

幾時再有新歌已經聽厭曬

等緊守口如瓶
之前facebook live聽咗少少 好正

好期待腎腎唱呢首有中國風嘅歌

有冇巴打有睇佢澳門個show?

個show點?

淨係唱左時空同children song
畢竟只係嘉賓

佢好耐冇唱過時空

925play live有唱架 不過

赤城千葉

有冇人有睇KFC新宣傳片 chok到

有呀 chok哂樣

今日行信和
有同名ep第一版 好似180
implode 17X
上面有檔話有温室汽球同光
温室汽球200
光唔知係咩version 要揾出嚟先知

最後乜都冇買

求share drive
yinnpink@gmail.com

最鍾意星塵 灰人 赤城千葉 理智與感情 地下街 半醉人間

啱啱先知原來時空有個December version

邊度聽番黎

係咩活動嚟

btw見佢整親手好心痛

佢聽日仲要去21安士
希望佢快啲好返啦

睇見都覺得好痛
但佢ig第三張相好好笑

見到腎仔fb fans page好似透露咗d野

琴晚唱浪人

愛比死更冷開咗official facebook page
希望香港會上呢套戲啦
好期待好想睇

香港上嘅話 即刻狗衝去睇

透露咗啲咩 好神祕㗎？

係囉 連admin仔都話唔知自己透露咗乜

你個名

幾時有新歌

慢工出細貨
起碼舊歌都仲會回味

啱啱買咗隻Project December
個收銀同我講腎仔以前啲碟好難搵

好久不見 終於畢業

今年4/6佢又去啤酒節喇
有冇人會去

2:58 個passing位j撚死我
arrange 得好正

正 希望多啲周仔style 嘅cover

仲等緊首眼淚成詩 唔知會唔會出

去助手哥哥度留言叫周仔出啦

btw琴晚live世界級正
冇諗過會有大不了同好世代
好世代個du du du好正

係呀 佢好耐冇唱過大不了同好世代

我想佢玩溫室汽球同搖撚叛徒

佢暫時係咪未有係live唱過dreamcatcher
依家淨係loop三一如三版，好想聽live版

塞車

925出碟終於恨到喇
可唔可以有埋dvd

佢唔係出925碟
係佢出一隻碟有925 唱過果D 歌，但唔係果日唱既

諗多咗

有去呀
見佢有揸咪
今晚好齊人
阿fi都喺度

嚟緊諗住去目黑間Mos Burger

各位喜愛周國賢既面孔，有興趣可以一齊入grp用賢moji吹水喎，我愛周國賢巴打都係入面架。

了解一下咩係賢moji：

TG Link：

其實失散時光究竟講緊邊個
好似咁耐都冇人真係知

法國周國賢好鍾意children song 次次開騷都唱

信和仲有冇舊碟賣？

Official fans 好似係facebook account嚟嘅，之前集體買過演唱會飛，Endy Chow FansGroup

邊度會有光既第二版
同埋this is not the end
呢兩隻碟

之前4月頭去過
係目黑川睇完櫻花就直接一路行一路loop住首目黑直至行到去為止
咁岩果日又凍凍地翻風，個天又勁大個月光，真係中哂d歌詞

月下漫步東京同遊 遺忘晚上變得越來越冷

搞到我一路行一路聽到眼濕濕

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

嘩 我上次都有諗過去但係太遠
佩服你

925live cd when

月尾 冇delay嘅話
不過到而家都未有消息

source?

佢上次美麗華個活動講
fanpage都有提過

呢排日日聽dreamcatcher 真係好正

Wow music有得預訂

thx 冇人知有冇最終幕

張海報都要廿蚊

playlive好似冇唱最終幕

輕輕留名

呢排loop緊物極必反